直播 成班人玩FIFA17或者GTA 5

PS4
PSN : tylersyck

玩 PRO CLUB 或者GTA
技術唔勁 志在吹下水 交流下
直播LINK：

1點 開台